Turnitin個similarly 幾乎高先比人捉plagiarism?

similarly成22%
Turnitin係咪弱智？
Student number 同email嘅格式例如上款下款都簡埋

樓豬year1

Year 2

20-25 Prof. 會親自Check

Turnitin 係咁㗎啦
不過文科來講，similarity 20-30%好正常，因為佢會計埋reference同引文

10年前經驗，呀sir話15%就捉我地，你地宜定係幾多

我27% 都直行直過
因為cover sheet 同 references 佢第一堂已經話唔計

22?

肥得

扣左cover page 同ref 多過20左右
小心引用錯誤 你都要解釋，而家執到好嚴

我讀書個陣 jpg大法仲呃到turnitin

唔洗理

FYP 成30% similarly 攞B+
之後master 學識pdf image 大法，turnitin 完全detect 唔到

Turnitin呢舊野，你份功課有你個名又紅。答assignment ，d阿sir miss 出嘅題目又紅。course code又紅。page number 又紅

依家應該行唔通呀C苦

有格式既功課唔洗驚
以前D lab report去到50%都有 科學係咁樣run 出一樣既野係好合理

行唔通啦 會ocr 1次先

之前67%
要上board
最後有87分

上個sem有科考試 全部essay題目 真心全部自己逐隻字打出嚟 點知similarity出嚟83%

有時真係唔明點玩... course code, course title, essay topic (professor 比) 都紅，但係內文中間quote 左成段古文(當然有footnote 做reference) 又無紅.....

利申：文科

mc question紅晒 出啲題目紅晒 50%

求指教

試過40幾%
不過中招嘅係一大堆law case

冇乜野好擔心
落足citation打足哂reference次次都過20%都冇比人捉